日日返工咁撚辛苦,放工仲要我氹？

再嘈打柒你